avengers 4之後係咪以後都見唔到Iron man同美國隊長

由第一次睇iron man到依家
咁就過左十年

都死左 一個老 應該冇啦

標題劇透，死全家

佢兩個一早話拍完呢集就冇再簽約，同埋導演講過元祖復仇者需要換新血，點睇？